五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

唔信？善用起底功能，一有人屌五毛關呢隻五毛關打手一定第一時間衝出黎護主，呢隻打手好快會人黎

五毛關摟屌推post, 五毛關打手就含五毛關撚護主

時事？

你哋成班人好撚煩

五毛關打手立即出現護主。

你主人五毛關日日推自稱港毒post又係唔係時事呀？又唔見你五毛關打手講？

五毛關同佢班打手就係要咁

而家係你連續在時事台開兩個私怨P.O.
但仲未講得出關sir今日點得罪你

五關關頭號打手啦？唔含五毛關啦？

貼畀你睇，你條五毛關打手咪又係護主

如果人人都喺時事台出私怨po，後果係點？唔係話嬲就大晒

睇唔睇到呀五毛關頭號打手？

咁你有無同你主人五毛關講唔好成日係事事台同你班打手日日出打飛機圍爐貼？

屌你又貼五毛關相幫條五毛博上位

關狗與關狗的狗不得內進

五毛關打手又扮睇唔到呀？

佢話你係五毛你咪鬧番佢囉

我屌番佢，你條打手又話我係時事台唔可以屌你主人五毛關囉

你打橫嚟講
而家話你在時事台不斷開私怨po
你屈人話唔俾你在原po還擊

你可以去站務台投訴

五毛關係你主人，五毛關做乜你都含架啦

唔夠人講就發爛渣

唔夠你班五毛關打手多人囉，我一屌五毛關你呢d打手都會係兩分鐘內衝出黎護主

你班五毛關打手狂含五毛關護主就當係講贏架啦

成個區諾軒上身咁
泛民支持者上網態度係區諾軒train出嚟嗎？

五毛關屈完毛，你條五毛關頭號打手就即刻衝出黎護主含五毛關撚，睇下你自己含五毛關post啦

一向以事論事

做五毛已經夠賤，重要做五毛關打手真係賤過狗，不過你呢種人就係要含五毛關撚先覺得威

第一時間衝出黎含五毛關護主都自稱以事論事，做得五毛關含撚打手真係要夠厚面皮囉

五毛關同佢個頭號打手呢？唔係一唱一和架咩？

呀果係覺得fd既人既post就會覆,佢都成日覆我啲post
唔通佢又係我打手?

覆同含係兩樣野，佢覆你post,但就含五毛關撚，有時間去佢個起底睇下佢點含五毛關啦，當然五毛關班含撚打手含住五毛關撚時係唔覺自己含緊囉

即係咁，當五毛關週圍屈毛摟屌，佢位首席打手係永遠扮睇唔到，但有人屌五毛關，佢就會第一時間衝入個post盲撐五毛關，不過我講幾多都無用，要含五毛關班打手係尊登要咁做。

五毛關老母又西癢，黑鬼識做呢

我根本同關sir政治取向不同
只因我指出樓主在時事台開私怨po
佢就屈我係打手

五毛關週圍屈毛洗版摟屌，又唔見你隻五毛關頭號打手出聲？

喺隔離po 講咗
「佢哋invent個term叫「自干五」
所有親中言論一律視為五毛言論
唔使提供會員收共產黨錢證據
有咩好講？」
你扮睇唔到我都無辦法

咁你班五毛盲撐五毛關，一律都係含五毛關打手啦

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

只有人渣區諾軒，才配得上他那個人渣級的立法會缺席借口

因去日本旅行關鍵缺席元朗橋投票 區諾軒議員發爛渣屌鳩網民洩憤

又扮睇唔到？

以為你係泛民支持者、反焦土所以先多啲回應你，以免你情緒失控時影衰泛民

九唔搭八

9唔搭8，你又要24小時mon實得？

放假無嘢做咪上討論區
點知兩日來都見到你情緒失控、潑婦駡街

你咁得閒，點解次次只係見到我屌五毛關d貼？
你主人五毛關推左兩日屈毛貼你又扮睇唔到？

唔明點解做五毛關打手又要唔認，你隻五毛關咁正做乜怕認係佢打手？

我淨係碌時事台見到有私怨po咪出聲
我唔係admin 唔會睇得晒所有po

五毛關推左兩日post洗版狂屈毛你見唔見到先？又扮睇唔到？

我次次屌五毛關d post你就次次睇到，五毛關次次屈毛洗版騷擾其他會員，你條五毛關打手有邊次睇到？

我已經講咗我個人認為未有證據證明嗰啲係五毛

咁你唔去屌五毛關屈毛？但我屌五毛關你就次次衝入黎盲撐五毛關，咁都唔係五毛關打手？

大哥，你知唔知自己情緒失控喺時事台不斷開私怨po?

又扮睇唔到，一講五毛關d賤野就扮睇唔到

五毛關落order, 身為頭號打手要做野啦

五毛關同五毛關首度打手一唱一和

默認係五毛關頭號打手

五毛關打手最鍾意係含主人

訓，明天再貼過

五毛關頭號打手～一切因果報應，日日開含五毛關撚post盲撐五毛關，有圖

真係好多五毛關打手

含撚打手又護主

五毛關打手又出動了

五毛關頭號打手又幫五毛關出post屈我，呢條五毛關打手經常含到成口精重以為好威

去站務台投訴囉

投訴你含五毛關含到成口精？
你都幾撚重口味，我點解要幫你兩條五毛上位？

點睇區諾軒去旅行唔投票？

你讀中大？

圖啦？又話屌你主人五毛關?圖啦打手?

五毛關同佢頭號打手又出動一唱一和屈毛啦，五毛關打手一切因果報應含五毛關真身出現了

五毛關打手自爆自己係五毛，做五毛已經衰格重要做五毛關下線五毛

本人一直認為支爆或中共倒台引致內戰前宣布香港獨立必引致解放軍鎮壓，但香港獨立問題係值得討論，本人亦早向樓主交代過有關立場，對於樓主利用本人無錢交租同食飯時曾經諗過經會員咩咩妺引薦加入佢哋公司從而中傷學獨聯（按：係樓主仇人），本人認為樓主可能同中大政政系有密切聯繫先做得出咁嘅事，希望各位睇清楚事實。

你講哂啦五毛關打手，出完post自爆自己係五毛，依家又唔認，叫你貼張圖我點種傷獨學聯？

本人一直認為支爆或中共倒台引致內戰前宣布香港獨立必引致解放軍鎮壓，但香港獨立問題係值得討論，本人亦早向樓主交代過有關立場，對於樓主利用本人無錢交租同食飯時曾經諗過經會員咩咩妺引薦加入佢哋公司從而中傷學獨聯（按：係樓主仇人），本人認為樓主可能同中大政政系有密切聯繫先做得出咁嘅事，希望各位睇清楚事實。

延伸閲讀：

你主人咁撚鍾意貼圖屈毛，我咪學下你主人五毛關囉，你主人同你班打手係要不停攪鳩我，我咪同你班五毛狗玩落去囉，我大把你班五毛柒野貼圖，有時間再貼。

ok

五毛關，做乜你team五毛狗打手得番你同你首度一切都是因果報應係度互推呀？